必須拒絕乜嘢「新中華聯邦」, 唔需要預香港

多謝啦

啱啱已經係路德個Tweet講咗

香港獨立 唯一出路
香港人 建國